有冇人覺得個名有個波字都好咸濕

？

陳茂波

波多爾

波風水門：

笑波子

梁醒波

波多野結衣

波士頓龍蝦

林兆波

波叔

波斯灣水浸

波棍

就係太咸濕先會屌咗個臭閪

波波

馬賽對波圖

波羅阿

美波

到底樓主有幾咸濕
先會望完人地個名就諗人地係咪咸濕

你個名…

嗯。。。
樓主果然唔弱